今日戴呢款口罩返工，俾人問...

同事A: XX你做咩痴塊M巾響臉度
我:

我戴超立體
D friend 話我戴水機紙杯

又幾似